本港30號新增41宗確診中國肺炎個案 當中34宗有外遊紀錄！

快過車里龜

無驚訝

痴撚線 全部都外面返黎

回落左啦

驚咩

仲要大部份外遊

個案回落 疫情受控

因為3月頭去好吸引

真係去到邊都見到你條撚樣

34個手足

失望

多謝回流手足幫手加速攬炒

其實啲留學生係咪喺飛機度瀨野

武漢果D計唔計落外遊度